母親節,整荼樓點心比老母食，點知比佢罵我小家

年年老母節 老母都會神咁早7點就叫全家去飲荼
仲要次次屈9我比錢 +專登叫埋哂d特點
當正自己係老母就大哂咁 兒童節又唔見兒童大哂?

咁我岩岩考完DSE 日日都同D fd子出街玩
又未搵到署期工 邊有咁多閒錢請老母飲荼呀
3條友加埋 起碼都要200蚊埋單啦
仲要老母節收得特別貴tim D荼樓正一仆街黎

咁我就諗到條屎橋 親手下廚扮孝順 又可以慳返d錢
結果6點半起身就開始整啦

食材如下:

蝦餃燒賣呢d就基本啦

包類就易塞飽老母個肚 所以整三包

珍珠雞就貴野黎既 平時飲荼好少叫

老母平時鐘意食粥 所以特意買多碗皮強獸肉粥

麵就我自己食既 鐘意食點心的人都on99

最後再沖埋香片 咁先match返去荼樓飲茶果種感覺

咁我就滿心歡喜 叫老母起身飲荼
點知老母一見到D點心就話我小家 串我請一餐荼都唔肯
我咪同佢嘈 :依家咪請你飲荼囉 有乜分別呀 點解你咁貪慕虛榮一定要食大荼樓~

都唔知係咪佢陳晚打麻雀輸錢 搵我黎出氣
猛咁話生叉燒好過生我 仲拎d叉燒包掉我
我慶慶地(D包好撚熱) 拎返D燒賣掉佢還擊
佢即刻話以後唔比零用錢我 之後沖左落街 (我估佢9成係去同D雀友飲荼+打麻雀)

結果得返老豆同埋我 食哂D點心
谷鳩撚氣 天日仲約左fd子唱通k d錢用左黎買點心 依家都唔知點算...

1/10 字數分

渣ga

又撚新會然
Btw祝大家母親節快樂

都唔係親手整，不如去飲茶

又嚟

今晚應該會有埋倒湯潮文

睇一次笑一次

一年一次

傳統黎